[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [359] 女帝情人節出

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

天草;

腳本開POST

個標題咁爛

又FF

咁大個人好心唔好成日FF啦

ON9海豹 你條撚就爛

個正評我比個標題

Feel到燈力放出又勁咗

我G持你

登力無限

情人節實裝fap白貞語音&齊格篇故事

打死齊格

好心你幾廿歲人就唔好咁多幻想

咁燈法咁睇唔開

希望黑貞替天行道，燒死齊格

點解全部comment都有個負皮

####

新手留名

并仔入左黎咩

連續兩場出貞德禮

無屌過佢都比人負皮
痴撚線

我比佢repost 過添

又尾...

respect下##啦

邊個開著左負皮bot唔記得熄

成頭黑人？

負夠我個POST未

邊個咁無聊逐個腐皮

又訓十幾個鐘

New post 留名

你地至愛

遅哂

遲

阿介買D女帝嘢俾我

去歐洲？

過去睇下班歐洲人有幾歐順便學下點變做歐王

又燈

準備5:00開廢青mode
三日機不離手

反光見到牙介個樣

CAN BUY? 返嚟俾返$你

真係要多謝fd list 咁多位大腿

唔要A1畫風

Tamamo

五點就郁
搖撚準備

薯仔好似唔夠力刷尾關

一陣尾關用人地隻寶五閃唔知秒唔秒到呢

爆奶光閃

有尺用閃爆唔爆得死

等你地5分鐘

要

上定下

下 橡膠果個 唔該巴打

牙介幫我買d 日本妹番黎

香港大把，睇你識唔識溝

睇黎安茲大人蒲開

你明明現充黎

求教學

行多d太古城/銅鑼灣

行返轉頭幫你買左

大佬下次可唔可以我出去威

骨佬

多謝提醒，即刻開房準備

下次我想去飛田新地
利申：未去過

我book左間party room打算同大家一齊刷box
每人500 唔夠我貼
唔包食物飲品

咁誇張？

好撚正

巴打你去過？

sor諗起毒撚生日party圖

提無提供電制先

重有15分鐘

點解有時會差左幾萬傷
明明一樣技

Thx

傷害公式有個隨機值

寶具傷會浮

應該有掛 John

sonfu你book邊間
mk/kt 個面可以平啲嫁喎

一陣金閃掛黑杯定顯學好

抽到隻tamamo了 情人節睇下有咩抽再抽

試陣啦問 好難估要幾多buff先穩殺2邊

人一世 物一世

利申: 發夢去過

見到梅林件袍
9000yen

搖撚準備

59

那有錢

10技閃閃寶打10萬~15萬,成日差果小小就3隻殘血
好dum春
認命繼續刷算

升寶啦

薯仔借人咋
master技留左比咩咩

試隊

食屎狗

白貞定黑貞

咁樣晒..真係好咩

見到個四眼諗都諗就拎左崔斯坦個襟章俾錢

做咩啊宜家？禮裝都要玩開ser頭10分狂刷出啊

花式哂

咁多海豹一早慣

未玩過既應該玩台定日版
好想睇佢既故事

日版

長玩一定日版好

有無貼地隊

故仔可以去巴哈到睇 玩就玩日版(記住玩前去淘寶買石帳黎抽)

見一個block一個

原陣有D唔穩...

黑白暫時都得 除非第3rd d卡真係好柒

淘石帳駛唔駛指定咩角色嗰啲

你可以去呢個網睇下有咩鐘意既角色 有鐘意既就去買指定既淘寶帳 冇野啱是旦玩既就直接淘個石帳900幾石之後自己慢慢抽

寶五閃都唔夠秒白貞

先得果14萬血,奶光都得

預左唔夠啦 我諗緊黑盃奶光

主線依家翻譯都到1.5.3

你台/B服真係有排都未追到

試左,孔*2 寶二奶,AOE車6X萬

有心藏既

咁唔返術關老家啦

黑個隻23呢

咩話

閃換奶光打唔到黑貞(剩12萬)
用返閃算

求平民隊打final 關教學

黑丁幾血

報告:往死裡肝

黑杯奶光掃黑貞OK?

有心
我刷到jduck條底褲無埋都得

23萬AR

有無大脾可以掛寶五顯學奶光畀小弟試

唔黑杯都應該唔夠力,唔食特攻

唔對路 仲跌得少過劍

王關用金閃定奶光好?

打得好唔順 繼續劍

NP99唔係會自動變100架咩？

慘

放lunch留名

大六版
利申：未玩過

新手求日本ios教學

99.5先會

你啱

唔係99.1都入100咩

慘 快唔到

趺好多 eo

諗多左 藍字點秒

有跌過6格~11格
劍關應該4~8

垃圾金閃
要賣了

諗住夠Buff

劍最少我試過1

連隊友四禮

好多撳撳。。

仲有隻係爆？

係
但就算阿爆用左突顯 開場比孔/梅放NP比阿爆既話後排隻打手食少個buff應該唔夠力

[img]
打白貞既話 用金閃紅卡or狂蘭打爆擊好d
真係柒卡就用master暈佢

貼地五禮

真係好貼地呀

BO 5小安

寶5金閃叫貼地

好似跟到

六禮唔係超爛卡3~4turn
閃蘭明梅
1turn蘭2技,明50NP,換梅2技 蘭寶打星
2turn有隻槍增加風險,普攻殺
3turn有兩張蘭就夠3turn,柒D就4~5

無明無梅無閃無奶光真係好慢
手打都要67T

無黑貞DLLM

唔刷

唔夠禮裝 唔係我都想5禮

奶光金閃打黑貞都係r痕 仲諗住主力刷偽box

冇孔又冇莫，點跟

寶5閃同埋奶光唔上黑杯係咪秒唔到黑貞?

上黑杯 就兩隻都秒到

黑貞易打d

點搞呀

5禮玩返fate zero加隻梅算

打多RD好過蝕咗+3

我建議刷返劍關

禁掣禁到手抽筋

yes

打返劍
後面兩隻真係

小莫可以轉阿榮
四隻有三隻食特攻

咁我fd list掛黑杯先

打左兩場同劍差唔多,但插小兩件禮

大家最尾個關同劍關用咩禮？

無為意隻金閃俾隻槍打死
而家靠盾梅梅磨完佢

打返劍了

刷係刷到 但3t唔到

劍關好好多

顯學梅其實有咩用,要招寶oc ?

黑人問號

刷得多最後夾埋一定尾關多啲

你sup帶打手裝?

閃蘭明梅
有人梅畢業拉人梅
有人明畢業拉人明

劍:
全:

刷邊關好

琴晚好似見過人話叫人轉張突爆顯學比梅
好奇問下

我都覺 自己刷 劍關就6～8格 尾關就>10格 但係缺精靈根同埋金料可以換下錢 應該刷返劍關算

好似無咩跌

人類總是.....

呢個情況應該等於劍關跌兩格

好似同劍差唔多，仲要3t唔到

ching係咪比骨仔上左身

跌到3行料

尾關真偽沙煩出現同手稿數都好浮動
多數都得8-10格到,仲要落埋貞德禮都真偽沙煩各一半

有真貼地隊睇未

呢關好難貼地3t到

打一場拎左粒結晶就算9數

一柒卡就搞到10t

唔用顯學唔通用2030 用招技咋 禮裝緊係放農具

好奇佢要突爆既黎做乜

突爆加3

跌多粒野

做乜鳩

加多一囉
加二加三 唔洗問都知簡邊個啦

ok

笑4

個腦係咪跌左

靠茶茶算

應該刷到跌左落屎忽

Foreigner最高

搞乜

迷茫過迷茫高達

右上角

一定係J德

白貞黎

有冇3t太空隊參考下

刷住先...
黑白貞都係補少少

盲撚左

頂啱啱咒人跌J德轉頭就跌白J

突然覺得直感係神技

邊個再笑icon就落地獄

唔係笑 真心 因為呢招小莫生左D星出黎令我有機3T

無隊GUN到

結果係小莫

同我一齊返去等消息啦

純手稿關點先可以快刷？
Ps:新手唔識快刷

課金

打番劍好似無腦d

最盡都係諗到咁 好彩就3唔好彩就4 茶茶Np技10可以換突滿顯學

用奶光咪得

課左

最盡先放得4張，好似打返劍好d

不嬲都話直感勁

可以再勁D

打純手稿打左19turn,打劍6-7turn就完

穩定3-4t，如果肯娘30，應該可以一個人仔打成20萬。

咸K 唔洗改

咸川：會破壞遊戲平衡，隻game會一瞬崩壞

周回一流

唔刷了，等新活動

骨仔咁快夠數？

抽唔到黑貞
照換靈衣

蘭仔再高寶d 應該可以直接秒t2

換左先
摺之前點都有機會抽中既

狂蘭？

寶1金閃+突爆黑杯
食左100%加攻50%爆擊
寶紅紅都爆唔死白貞

同志

減半邊有咁易

諗到了 用尼6

成功3T

試咗黑杯bo5肯娘可以秒到第三T

點跟.jpg

繼續等下有冇D貼地少少既隊

到底係劍關定全關好D？

黑貞轉金時+顯學?

終極貼地平民隊 3-4 turn

有JJ無抽

自爆雙孔寶二黑杯奶光茶茶，算唔算貼地，3-4t

骨仔你係唔係刪咗我

w3奶光夠力車晒？

真天魔透明離地隊

黑貞廿萬血 殺唔殺到?

黑精要4

6禮3T 但要放4下寶具 一場打好耐

無孔奶光茶茶

茶茶個活動未加入

無一隻唔係bo5

邊位

唔洗補刀了 又係ceo大勝利

頭兩隻寶5

咩玩法黎

抄me

無記錯既話銀時隻梅好似唔係bo5

All關 6禮 3turn隊

黑貞：

白貞：

對白貞會有啲唔穩 要有金閃卡黎尾刀
同埋第2關都要補刀打隻槍 不過問題唔大

個個都突幾張

無人用我個隊

乜咁快有第二寶具

岩岩柯屎個陣諗出黎架

觸媒黎，可能一陣就寶5黑貞

隻尼祿打w2係啱啱好夠定係有溢傷？
得寶2

第二寶具 紅蓮的聖女

個個都中術尼祿

111學妹

銀字大佬999學妹
清算巨頭未

BTW銀時大佬可以轉金時顯學嗎

寶5會打隻槍剩 1萬到 是但打2下都死

水尼2技+梅1技bo2 槍淨1萬8血

禮裝萬能插(公厠) 正常都應該111吧

得我個D全部寶1

呢隊剩靠金閃寶具夠秒白貞?

狂位

推番上黎俾大腿改良下

全game唯一真．平民隊
支援用奶光狂籣都可以

麻友隻金閃轉顯學ok?

萬8有d抆水

無孔明

牙爆三技唔滿

唔滿都可以3T

返去等消息

唔講咁多

上面有人隻阿爆直頭0技

都無去個面

純粹係無叉電aoe夠秒2r先勉爲其難用佢
主力都係ceo寶寶打貞德

你老母就公厠

同埋想問返而家金閃同奶光應該放顯學定黑杯

雙柒閃炸到變灰

交個id出黎

好似仲有好多人刷劍關,我會放顯學

銀時大佬點刷最未個關

你想點呀

眼花撩亂 唔知跟邊個好

gun寶5個D

銀時集團copyright

一係就禁少幾下掣搏普攻
一係就禁多幾下掣但唔洗普攻

梗係我 6限顯學

五禮裝但係太多技開 算了

貼到少少地 3t到

咁多張突爆蛽殼點gun

真係夠力3t 我覺得boss wave 分分鐘要打兩t

六禮(要兩突）

T1蘭仔，T2爆擊，T3北&拉？

點砌都係4trun

0補刀？

呢個跟到D
有突爆顯學就好

今日刪了兩個一日前

我第2rd用大公產星

跟左佢呢隊 自爆弓換寶石佬
五禮刷得好快 唔洗點睇卡做人

莫子同自己梅有冇野代替到

gun下sin

係白貞有時要補 都好穩了

出星其實係有用 但見到黑呆啊 雙子呢d出星集星一條龍就想笑

莫子可換30np技以上AOE
梅無可取代

要補仲簡單
雙梅爆擊buff+莫星星+垃圾金閃集星
綠卡都爆得死隻白貞

已經掛左黑杯奶光
金閃照舊顯學 術職顯學梅林

yes
t2 可以換埋安徒生出來放寶具

講得好

twitter睇既五禮隊

新關既人臟掉落率如何

本身都打算用小莫清第2層 可惜得bo1

想要心臟打番術關好，新關可以話無心

補刀都清唔到 ？
自己紅放同兩隻梅20np+攻

點會食到2隻梅，第1隻要比名爆

隻阿爆應該用緊寶石翁

未試過 岩岩升好哂d技 不過仲未寶解

四禮貼地隊

己測試第3t唔開master加攻，都秒到白貞，即係金時寶1都得

我自爆弓寶石佬

入一張無慈悲會唔會好D？
多D出黑貞。

自從AP結局，對白貞好失望，
仲要阻我刷野

蘭仔又拎mvp

好女仔黎

食埋金閃招1技夠唔夠

莫轉rin b唔洗兩突禮

YES

咁我繼續刷術關算

在座咁多位寶5秒到2t 小薯3都喺差一兩萬

術尼祿都唔洗

比多幾隊黎睇阿 無狂蘭阿

metoo

唔想賣粒結晶比自爆弓

復刻會追寶 得1淆槍殺唔到

冇金時
跟唔到

如果轉埋做RINB咪姐係同我隊真天魔隊一樣
可以換隻做孔,金閃轉黑杯連刀都唔洗補

用茶茶

阿爆跟你咁耐
陪你出生入死
俾粒結晶佢都唔過份丫

逼人自爆都唔肯比d獎勵人

agger

間尺職喺臭雞職

今次真係好同意天草

天草都係

幾時情人節？

我比張突爆寶石佬佢算鳩數啦

7號?

骨仔你又坐住左個腦?

老福都係？

今年好似7月14

明明就4月1

阿骨同阿熊係咪讀同一間學校

唔係8月15咩

我想睇下係咪有女帝

今年白情會唔會突發出apo合作呢

係有 但唔係7月14

收島風開活動收集材料比女帝開庭園做新基地

2唔2月14同女帝有咩關係

我希望到時人人都BO5女帝

4禮尾關同6禮劍關
係唔係劍抵d

係就慘，唔夠彩果

跟唔到骨仔既思路

我都跟唔到

依個陣貼地5禮都仲得

mo女毒撚唔知情人節喺幾時有乜咁出奇

好似係混

佢d活動其實唔洗出咁密

活動接活動仲要情人節加新年
養下草都要掛

成班nk喺又到玩迫害

效率劇場暫時話淨計手稿
4禮混關會多6禮劍大約40張

迫害毒撚可恥

ys

有fgo d 囡囡陪

冇風又日日屌老母
而家連續兩個無限box俾你練黎玩月尾新活動

狂蘭換寶1肯娘夠唔夠力?
夠就好似跟到

應該要靠狂蘭打星出黎普攻

組腸而家用緊咩隊

點？唔識

利申：得兩突爆1未突禮裝，冇孔冇梅

nobu對我既身體做左d不可挽救既事

唔使，金時紅卡普攻一刀有4萬，夠殺黑貞

註：唔爆

廢J求劍蘭/狂蘭大腿/常玩巴打
728,058,894
3個位

又點牙.jpg

願聞其詳

pop team epic 土人再販 買番黎換面先

佢嗰隊粒晶比埋自爆就完美

想要多D fd子掛顯學金時

第1隊金閃果30%NP邊度睇

邊有可能唔俾晶佢3技

諗諗下又有機

揀錯左,應該用孔梅

第1隊唔洗揀卡,但開技開到痴線
第2隊要揀卡,但開少d技,好似係

5bo 點跟

第2隊可以用雙梅2技出星比金閃T3度爆
但冇金閃卡就收皮

要雙梅又要寶5 AOE 不了

認真問 有咩方法用人地隻顯學金閃秒黑白貞
想大家用返黑杯

又虧ser?

自己冇突爆顯學,點都冇得離地

寶1北斎秒唔秒到第2關

秒唔到

秒唔到 雙梅金閃加攻 自己廚放 2隻都剩萬5血

你搵番隻有20npup加50紅放既角 不過好似都冇

第2張圖隻阿榮可以轉任何識自叉30或以上既aoe

感謝你提供笑話

我而家試黑杯阿榮補刀都屌得死白貞

大家比D力水
個SER就爆嫁啦

冇可能秒到
跟天草定神父果隊轉隻小莫落去,第3TURN出星比金閃補刀

劍關+18/19
混關+11/12
劇場話差唔多

我又試下先

咁掛顯學金閃係為左刷劍關?

因為唔知有幾多人走左番去刷劍關

4禮都+14/15啦

有冇人一直跑狗?

放棄個混職算，返去刷根/心

阿榮打白貞唔會藍字 好似係

熄game再開點睇

LAG

矛乜事暫時

4禮未突+8
突左先+12 bo

沙煩有加成架嘛清

i need 貼地隊

你自己加得少

刷返劍關

依家好d
頭先好lag

唔離返d難3t今獲

混關你帶6隻特殊職快刷比我睇

sor囉

寶3會唔會唔夠力

好LAG

會

撳箱LAG

繼續刷先啦

有冇盡貼隊

連fd得4禮既我, 砌3t隊完全無難度

有無顯學寶2以上金閃借

諗諗下始終都係4禮, 都係用依家果隊算

跟第2隊
隻寶5阿榮食2下梅+自己+金閃buff,打2隻人屬加埋先15萬
如果打真果隻殺職仲會殘血

好多3turn都好離地

Nobu,我地情人節個日一齊做愛吧啦

おのれ

尼祿秒唔到T2

橙呀

哦,講緊黑杯打尾關

極危險

唔知你地
我就爆莫孔梅拉閃慢慢打

[img][/img]

差萬零血 補2下OK 金閃都殺到(有攻BUFF)

係 同你隊一樣樣 只不過我冇金閃換阿榮同樣操作到

69同互吉

lag到痴線

柏拉圖式性愛

希望派果

希望廷長活動

開始嚟料 我屌你老母死人臭化閪仆街咸川 阻人快刷死全家

呢個真 呢幾日唔得閒打 進度極低
起碼廷返1-2日丫

賺咁撚多都唔撚加ser

又唔係有pool抽 搞乜

五禮咋喎
阿爆自力更生開寶具就得啦
爆自殺等金閃出，第一T殺唔死就莫子孔明補刀(用莫子打騎唔洗講啦下話)
孔明全BUFF金閃，莫子開三技，換梅林技一補埋NP俾莫子
如果莫子有卡咪開埋無敵打星幫手儲一儲
之後三TURN到金閃表演囉

全部人今日先開始刷

上次聖誕最後又係lag到爆

點解無啦啦會lag
真係咁多人等佢出咗尾關喪刷?

門檻都幾高
啲人咁好耐性 ?

知道你班人要刷野
所以專登整慢個ser黎撚狗

養左隻垃圾閃咁耐 就係為左呢一日

5禮 is good

咸川

終於掛到多張兩公婆 閃定孔/梅好

閃

會唔會有人隻自爆弓連第一T都清唔到啊
咁都要補刀

孔

第一T阿爆靠自己開寶冇BUFF架喎清

屌，我信你，咸川幾時死

屌你完場得10個箱..仲要有幾隻係棋黎..屌

上將顯學要突爆
啱晒班離地老屎忽

剩係今日都出左四張黑貞

我就黑貞要打四t 4禮

就快突爆第3張黑貞裝

係咪都3T 早一個回合禁閃一技都得
不過睇個人玩法

點寶5小莫金閃 我返去刷劍算

小莫自叉50連發秒啦

友情抽都好lag

個ser是咪就快大爆炸

開多日啦

有小莫既巴打有多突爆顯學既可唔可以掛張落小莫到俾小弟用下

快撚啲爆，之後開到星期日啦

寶一都岩用？

你GAME名係咩我唔知有冇你FD

咁lag都係weak算

金卡avenger以為中咗，點知係隻仆街狼人我屌你老母

以為lag係我屋企wifi問題添

逼害

一張顯學都未跌過呀

屌你老母垃圾ser

hahahahahahaha笑左

轉左

襯依家訓覺啦 冇得訓

我GAME名係もふもふ玉藻ちゃん

借我試下

篤到手斷5禮，刷住先
一張顯學都未突

俾啲掙札，今晚唔掉唔準瞓

我都係

轉左，但咁樣簡一隻唔會仲耐咩

有冇位ADD小薯 掛左突顯學小莫

四禮3t貼地隊又開得少技

大佬開聲 即喺all位放咗孔

俾個ID我

218 000 000

成日跑狗

見到銀時巴即刻轉左顯學小莫 感謝

總有一次會係黑貞

有冇破滿顯學奶光巴打加下細佬 ［img]

無石啦

加左

張圖正 已SAVE

終於有返隊貼地少少既5禮隊

不過黑貞可能差D

本多終勝

食完粒果LOAD一分鐘先入到場

薯仔ser真係好垃圾

俾d爭札佢

刷個BOX都爆炸 咸川

休息陣先

唔停得 唔喺專登請一日假就會mo意義

狼仔如果係B/A寶具就好了

收到風聽日或者後日會緊急維護一日

拎左星期五假

Me 小薯要咁玩

黑丁重可能差少少

扮工刷先爽

笑4 係屋企都唔會有心機刷

1日糧都夠課半pack

橙到

我平時係屋企先會有心機打機

係公司刷先有效率, 呢個天氣係屋企司少都12點先起身啦

雙孔咪開技開到仆街

真呀

係, 廢活係咁上下

將一隻英升到寶5要幾多pack?

5抽

5符

一抽

1000友情點

20 pack 左右

咁應該免費得都

屌,又lag,死薯仔ser

最貼地應該係我個隊
有一隻清2T
同寶1金時就夠

辭職咬老綜好過啦

冇金時

我金凜由0-5 要16pack

橙 禾已經覺得好多

莉莉絲呢咁

又無話係4/5星

根據上次經驗都係唔會延

50粒靈基

又靜靜雞入data

又Load到

留名

抽同一隻5星55次

load到眼訓

2張90%都唔爆 逼害非洲人

繼續loop到開播

巴bb終於可以安心享清福喇

正式死ser未 跑狗跑到

月尾打mhw

黎緊下個活動主場

一齊
我假都請左 全力打機

快D死SER延長活動啦好嗎

小島紗是我們的神

送兩粒金果你都偷笑啦

慢撚到咁無哂心機刷

出入場load既時間就黎多過打

放左突Shell係金閃到

終於收工 可以刷box了

買左石頭號 抽邊個pool好

唉課多兩pack都係追唔到

抽黑貞

追邊隻

有無巴打試過莫子寶一車落第二關仲差幾多
淨係計梅林一技同莫子一三技

有無fd位

應該1萬左右

神父係未真係有試過

應該唔係我啦

想守護c弧bb

有無人知邊個黎

我仲有個位 巴打需唔需要?

476 638 708
感謝

飛哥，差一隻寶五

活動期間仲兩日前真係...

無退避 好漢子的心裏 滿懷希望 逆途不怕

yip added

巴打求祝福

字都打錯, 點守護

分D元氣俾你

神父而家連人地老婆都唔放過

我都特登唔提 你唔好咁啦

我裝左AZOTH劍俾C狐BB護身

新一個活動送敢其中一個tamamo

響徹未来added

想要右三其中一隻

冇突爆shell，可以點砌3T

lathes added

放咗貓貓出去打尾關 佢依家好得戚

Fai♪ added

想要晒

貓貓:

最好出哂啦

多謝ZMC巴d福氣
真係中金卡術職。但係海姐騙我 仲要送多隻糞恩

我之前抽出左兩本咸書

去刷返心臟算

石頭號700幾石 抽哂 中一隻黑貞
一開波點配隊玩

一齊

求突爆實石乃光巴打 ，想刷料

932953413

尼祿 tamamo 阿提拉 fgo三女主

買過個抽，冇寶5冇人權

ZMC 再一次多謝你既祝福

加藤added

中左啦?

打少個巴字，自膠

想出c媽師姐

係咪冇人玩台版?

咁大獲？

跌禮仲要抽真係

就咁得一隻黑貞唔夠架
真係冇中其他野?

起碼要有三四隻五星先開局
認真

ceo 啲技又幾好用
岩哂今次要buff上buff既尾關

感覺上呢隻驚既五星機率

1%

你當1%機率係流？

咁我而家典撚算

依家先起手至少5隻啦

早2日開有混沌pool抽

想問下新手想快速刷肥可以點組

6turn 完係咪極限

有冇邊d 隊係平民得黎又打快小小咁

升左stella未

我建議你真係有心長玩就收個梅林多石ACC抽黑貞，抽到有就留石抽其他你愛/強角

stella 係...?

一個咁既石頭acc都成40$

有無大狗版

升左值五倍

可以依家升
咁仲有咩其他英入場咁?

我有好多張虛數魔術

之前我玩果陣5$

直接上淘寶買個幾隻起手五星算啦

比一開始差唔多十倍了

點知你有咩aoe
拿,我冇引佢自貼架

成班跟風狗炒貴晒

好想死

當初好似5蚊個

上年5$ 之後越黎越多人買 8-10-20-30咁加 痴撚線

伊莉莎白 , 金a , 兩儀式 ,貓弓女 ,

無啦 呢個acc玩落去算
有咩平民角可以比我呢d廢渣號用

課金啦

終於返到屋企可以安心刷

送既話
有殺師匠，騎凜

希望上到100

1星戰神自爆弓同斯巴達克斯一定要練

第一日玩都未識玩就課金

今晚起碼都要刷到2點

呢度D人係咁

真心勸你唔好玩, 抽嗰少少就話難抽好難接受到糞機率

希望長有突shell 梅狗用

一開game就課金

新手一問 前期d石用黎10連抽定有其他用途？

屌你老母一車車貞德

抽野,但揀pool黎抽

抽老婆

屌呀,要肥升野抽箱係咁跑狗

戰神係邊隻

黎緊有冇咩pool值得抽

新人招多d fd子聽日開工
741,905,292

呢兩隻一星又清到肥，寶具又快
原本仲有隻一星狂戰PAUL子，寶具佢最快，但要之前活動先有得攞

新手一問 我而家應該打主線升lv先定打贋作英靈嗰個活動

1星弓得一隻，狂個隻就係得條底褲同笑到心寒既契弟

睇你練度,如果夠刷既就刷活動

029,846,495
無fd打活動 自己carry唔到自己

問清楚
1星戰神自爆弓 <<<係一隻英定兩隻黎

收到

重要有30np
可惜絆十哂，而家好少落場

尾關有個好處係易出彩虹

nero added

抱個大腿刷贋作啦
box有肥有棋有素材
主線等無活動時再打都唔遲

added

係咪三秒寶具個隻
我有啊

咁係點放落場

升D沙煩先啦 活動你果D靈三都未有點打

mendo added

個人帶np禮裝
paul醬帶寶石佬/突爆蜆殼

070 303 759
新手求大腿

抱奶光黑杯大腿 要換人裝禁好多掣
都係用番寶石奶光大腿+騎士王master裝極大概率3turn算

高難度都未知點打
就算用咒都要保證一take過到先有用

ネロadded

632849404 有無人加下小弟

明明地
但突爆唔係都係得50% np 咋咩

np禮裝都係+20

洗唔洗掛黑杯奶光比U

利申:廢活得寶2

而家究竟刷邊關抵

睇你缺咩料同有咩隊
睇餸食飯咁執

尤瑞艾莉同羅賓漢 有特攻狀態 100%Overcharge 係咪一樣打3000%攻擊?

新手就算冇人用都要放支援角

仲番緊工所以唔打住

手稿-->尾關混職
OR 劍關 第2高效率

藍卡隊拉阿榮好似快速過到

換曬野就刷番手稿
唔刷手稿就揀d關跌既材料黎刷
缺咩刷咩

你講結晶果關？
目標打死印度佬同頂到阿爆就得
跟住慢慢磨死黑j

支援角啫係邊d

成日都比個人sd相嚟又跌兩公婆裝 我就嚟癲

其實一路都係驚續航力唔夠
兩至三回爆信長目前都係有d難

MENU>編成>第二個

尤瑞艾莉OC只會增加魅了機率
羅賓漢OC會增加特攻倍率

淘寶 梅林+黑貞+1000石 610HKD

尤瑞艾莉特攻倍率係睇寶具LV
所以打男人痛D

我永遠都冇得同佢架fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥fc鬥

屌柒佢啦

黑貞同c元帥一齊黎

AND ANOTHA ONE

未完pool之前喺咪會日日都有

未試過屌海豹 想搵個地方發洩

日日都有，放心～～

610HKD = 1 pack 石既價錢左右
但係你1 pack(167石)又抽唔抽到梅林+黑貞先
再者唔知梅林下次復刻係幾時
仲送多你1000石wo
長玩可以諗諗佢

完咗pool都可以抽普通pool再上黎曬

Zeta added

del咗佢電話 等完活動先加返 費事再影響我刷box心情

巴打accept未

我問得唔好 應該話假如兩隻都寶5 又觸發到特攻狀態 係咪一樣打3000%攻擊?

今日白貞超up?
兩公婆呢

仲要係初始號

係晒我到

其餘兩隻五星練唔練得過

勁到仆街

差一張可以凸多張
醒張黎洗下

好心寶1唔好曬
真係唔會覺得你叻左嫁
呢度超過一半的玩家，都坐底揸住一兩隻寶五係手
係度post既唔係曬～係比人笑～

利申：一隻寶五都無，比人笑果批

招多次

已經6突 我都唔想再跌

笑4jor

分D嚟 3日無見過彩虹

我覺得冇寶5就唔好曬自己幾少符幾少石抽中啦
你地冇資格曬命

當年，我買黑貞首抽，包黑狗、孔明、舊劍
連600石，幾十符 = 300-400人仔

得5符寶五或者一下10抽寶5可以曬下既
都真係想睇下

淨係個1000石都值回票價啦

非常同意
海豹們，宜家寶1都唔想用你果隻啦
900日啦，寶1時代過哂啦

刷手稿打騎關好定劍關好

離撚晒罩

成個post都進入左最少要寶二既時代

跟唔撚到

邊邊快咪邊邊,劍多野跌d

再通脹落去會點

乜你唔發覺寶2已經開始有人嫌棄喇咩

2千狗定10絆

二千狗呢d唔會 你快極都差唔多一年一隻

洗唔洗我cap個禮裝倉黎俾你屈返佢機

預期屌海豹，佢地可能會越屌越爽。
不如反其道而行，笑柒佢地～

。。。。。咁我去沖個涼反省下睇下黒貞追唔追寶

建議大家盡早block 依排成日見到啲海豹問野都有人答

已經跟唔到 都係做返寶一黨算

見到就扑
只係返工比較忙，未必扑得哂

真愛寶五

愈刷愈少 成日跌7 8個稿

真係唔係驚到

可以用熱門回覆check返
通常晒命個啲會好多負皮

笑4
渣緊ms你仲拎架61式出黎

ching 你都好似一堆寶五喎

+1 介課了

我寶五4星魔人

就快進入有金閃先有人權的時代,定已經進入左

暫時加入左戎課聯盟

而家金閃最少寶二定開始左一黃左佢

邊個係會長

抽爆哂先黎戒課，似講風涼話多d

背刺

咸川幾時先出返粒一下100抽既制?

認同

佢係會長簡直係世界十大笑話

個個都講到做寶一黨好易咁 窮又非寶一都未必做到

推個爆倉都可以照抽既功能先

我做住先
暫時1月都唔會再課

(哈哈

唔記得自己有sorry哥
有隻aoe用下

點解尾關D料成日跌咁少
其他料刷哂 諗緊刷心定刷尾關好
你地會唔會用貞德禮?

150白箱目標達成

求

勁！

咩玩法

3turn

攞去收佢皮

暫時每邊各80箱
weak先

見早幾頁個個啲留言都一負皮，邊個傻鳩咁得閒

刷到無野做

一分鐘射咗兩pack落武藏pool,好空虛

都唔係第一日做呢d野啦下話

我以為係#渣

我會唔會係下個比人Bam柒老母

仆街，中伏，邊個隻孔未升完技就掛出黎

6 6 7

我見個po最活躍個班老屎忽全部都俾人負評，你都準備定要收6c信啦

me是咪比人BLOCK左
高CUP分享都冇人理ME

hi

證明fgo唔洗下下靠高星角

你好me是萌薪
請問附近有冇教會?
想召喚隻神父英靈

之前已經貼咗唔少類似嘅隊d人

今次活動之後又發現唔少角色周回都好屈機，之後要努力練上去先得

例如？

斬龍騎士齊格飛

跌心個機率近乎見彩虹尾關

升技好難，特別d素材跌得唔多

自爆弓？

彩虹出得仲多過心

我都係刷返劍算啦

阿爆仲洗發現

水槍手糞恩-槍階傳奇

戰狼300

跌呢張我屌你老母

戰狼300你用到去周回又真係大發現

呢個角色你敢嘴?

佢呢啲會真空？

你都係咁話

應該唔會

諗起清姬張圖

守護貞德 由禮裝做起

咁個運費都幾係野 咁大舊

唔記得係咩網禁d大趴都好on9
買兩隻佢係分兩箱收兩次運費,唔識搵一個大箱塞兩隻
e d應該好d掛

冇 只係發現有用所以要升

諗通了 以後邊個再黑禾貞德姐係同我過唔去
我地動物台井台條水大把人
實唔放過你

好似有size限制

Fate/Grand Order 武蔵ちゃんクッション

MD17-0783001/グッズ

※予約商品です。

¥3,980

8

¥31,840

商品合計 ￥31,840
配送料 ￥540
手数料 ￥324

未計集運倉既錢

又維持到幾多日

10隻點都塞到落大EMS箱,放心

周回關發現一隻成身防技有用

想求一下寶5閃 突滿顯學刷尾關

我有

一直都掛緊

414683148
好多人都放左係術到

正呀,多番icon可以去刷番槍關

我以為我有你好友
full now

jk狐打w2都夠力

神父入坑個陣 我應該半棄狀態 抽到灰

咁大鑊 邊到跌低邊到企翻起身啊

樹根進度唔太理想 睇黎應該唔會刷尾關

無新鯖有再多料再多肥又有咩用

低星升晒啦？

地核人刷尾關

低星角D食骨同食塵量先恐怖

新手想加入,係咪要刷到5星先開得?

因為都係最初出嘅人同料

睇POST頭

悶

50 50 咁去

連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd=160石左右
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概30蚊到 入面有900石
你冇睇錯係30蚊港紙左右900石
刷到有3-4個五星 就可以選擇起局

50算少 好多隻都100 100咁去 多個D食144

刷到好肚餓 明明岩岩食完野

証明你消耗緊魔力

始終覺得長玩最有效率就係買多五星初始號

而家呢個價真係買多5星ac仲好

次次都係由神父答

有梅有孔就抵買

前幾頁個梅+黑貞+1000石 610hkd好似唔錯
但以前好似唔洗咁貴

咁貴

抵到爛

我有樣重大既事要宣佈 有人想知再講

新手抽左400石仲有450係咪繼續抽黑貞池定抽其他池

呢個位比較尷尬
真心建議既話 可以留石 等多個禮拜
可以抽源賴光

OK

竟然冇人想知 好啦我都照講
我要訓教啦 早抖☺️

有冇人未訓？
想問俾隻英食完聖杯，仲洗唔洗繼續俾肥料佢食
定一隻聖杯直接幫你升到上限lv

我貪心啲想追夠隻黑貞上寶5

刷到開始有小小暈，希望撐得住

要繼續俾料

所以我話呢個位好尷尬
隨時跟住落黎既石食白果
新手位黎講 寶3黑貞夠玩爆機有突
抽多隻奶光就咩關都好打咁濟

你早啲休息啦，又話訓

有冇咩角色特別鐘意

依家真係訓

大約90-100要幾多張肥
80升90 都接近100

98-100 好似要2百萬經

咁升到100其實係咪好難

唔難 果陣都係拎蘋果狂刷種火

991有冇方便開post嘅巴打

想開post果啲自己推爆佢啦

升緊快刷肥既隊
唔該晒巴打

希進你KEEP住玩到落去

個個刷緊野唔得閒？

推一推

助攻俾自己

我電話上緊 不了

自殺式